香港公開大學面試

有無巴打絲打有面試過nursing
想知道形式喺點，會有咩問題，有咩要準備

1號
入黎
埋去
剝褲

好笑?

醫療科不外乎都係group discuss一條題目

洗鬼準備咩 多數咪問下你護士係做咩或者討論下最近醫療問題 不過前者居多 可以分到想做定係為人工

印象中要做份筆試 作文定點先
之後會有group discussion
近年/期醫療問題
內容真係唔太記得
之前in過

唔該哂